美国三次向中国提出派CDC团队前往支那，幫助控制武汉肺炎的爆发。但是，中共当局至今多次拒绝。

政權最緊要 知道死咁撚多人 隨時 周二，美国卫生与公共服务部部长在记者会上说，美国三次向中国提出派一个CDC(疾病控制和预防中心)团队前往中国，帮助控制武汉肺炎的爆发。第一次是1月6号；第二次本周一，向中国卫生部长提出；第三次是28号，由世界卫生组织领导人转达。
但是，中共当局至今拒绝。

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

不，係怕美帝壞左中共好事

党怕美國佬壞左好事
習大大講左要2020全面進入小康社會
勸你地外國勢力唔好咁多嗲

俾trump 知中共內部有幾咁廢仲洗trade deal 既

屌你老母快d封啦